大家GitHub 入面最多拎過有幾多粒星

同埋係咩類型既project

最勁都只係得5粒
VS code extension
上次睇好似八千 download

1粒

134粒

有時有d js library download好多，但星星好少

點拎多D

"0"

未試過多過十粒

5 粒 ...

15

20

12

個個講完又唔Post個Repo出嚟

常識吧

講做咩project都好...
睇知乎大陸d人講到拎100粒星好易咁

得1個fork
重要係嫌我寫得癈先fork

fork既價值大過星星好多

同埋用咩lang同咩內容都好影響星星量
做markdown同setup 戰士最易拎星，但咁無咩意思

大家可以睇下人地係點呃星

我都係 vs code snippet 最多星
岩岩睇番有 6粒

做乜鳩

jm9........................

very useful

巴打有咩project可以share下嗎？